其實香港個市好重要

如果大市衰
大家都會冇野做 冇資金流通香港
所以我地呢刻一定要全力入貨撐中港股票
團結一心 其利斷金

真心唔明點解大家唔走貨

關蛇其實有眼光 識買賣中資股

走貨 支那資金國家隊入市 再走 咁香港人就可以拎番我地既錢